唔知緬甸有冇啲熱狗咁嘅人

唉門就熱狗頂 相就左膠影